對唔住麥當勞

岩岩我拎餐果陣唔小心倒瀉左成杯可樂落你地張枱度
仲淋濕曬d調味料呀紙巾呀果d搞到全部都唔用得
又唔執得餐住要清左先仲要痴立立

真係好對唔住呀我一諗起琴日有警察懷疑係麥當勞打人又拎住個盾推推撞撞我緊張得濟控制唔到自己先會推左杯野警黎

唔知你地會唔會要我賠番d調味料呢
不過都冇嫁啦你地都冇cam既有都係壞左

真係好對唔住呀

你玩9班老麥員工有撚用咩
好多後生細仔番part time
一陣搞著自己人

咁係咪應該去總部office倒瀉野飲

就係想返工基層果班選擇更好工作，淨番果D高層死守！

後生仔時薪制 驚春

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

對唔住呀
岩岩就係搞到執餐果個位執唔到
所以收銀停一停先
搞到好多人都買唔到
有d嫌排得太耐走左

對唔住呀搞到你地做少左生意

好彩我朋友同我講番老麥絕大部分都係計時薪
因為我佢地成條鏈停曬手冇野做當休息下
我都冇咁內疚

cctv唔係話睇就比你睇得嫁啦.
如果講一句，就比人睇。咁真係會侵犯私隱.

如果用呢個理由罷食，我覺得都好難說服人.

如果你話比人打個位 需要拎證據上法庭，而麥當勞唔比. 咁呢個理由就唔同啦。

咁樣我支持罷食!

btw,
不過，我諗都有唔少人都靠食麥記儲錢